（認真絲入）召絲打做戀愛對象 內含自我介紹

幾歲（巴／絲）：20巴
身高：160.5cm
體重：69kg
星座：白羊座
職業：Year1 Business學生
個人簡介（外表、興趣、性格、status etc.）：
正常男仔樣 非男神
平時鐘意睇戲 聽廣東歌
同睇熊仔頭
。
一個樂於助人 有同理心 願意犧牲自己去幫人嘅男仔
性格樂觀 理性 有火 鐘意發放正能量比其他人
唔煙 唔浦 會飲酒 但唔多 唔開心先會飲
一個有夢想嘅男仔 夢想係。。。 唔話你知住
無信養 但會相信因果 同緣份
。
A0處 比人收過兵 比人hurt過 收過幾次好人卡
因為次次approach嘅女仔都有仔sosad
。
希望係度揾到女朋友 可以一齊互相依靠
有難關／壓力果陣一齊去面對
係日常生活中互相陪伴 緩和當中嘅寂寞
互相激勵大家 繼續行自己希望嘅路

尋覓對象嘅特質：
18-21 正常樣以上 長頭髮有陰 瘦底
讀緊書 有目標嘅絲打
。
唔介意你背景 最重要係現在
。
Special requirements : 非藍絲 唔煙 嘅女仔

喜歡名言：Live each day as if it was your last.
想同尋覓對象講：
如你覺得寂寞 想有個男朋友陪下
分擔下你嘅壓力
唔開心果時有男仔關心 聽你訴苦
有個錫你 將你放係第一嘅男友
就 tg我 大家了解下啦
🙈

又肥又矮

推 誠招初戀

有少少肌肉 如果絲打你介意我會減

屌 番去個d hku dry club算啦
唔好係到柒啦

（絲打入）男朋友唔上進 又矮又無錢點算好

米6 70kg

我同170差唔多高姐 唔好咁介意

儲朋友ac

160都夠膽行出黎

有時啲野未試過係唔知啱唔啱自己
過黎俾叔叔開發下你個後庭 包保以後唔駛再搵囡囡

其實就咁睇 我同170差唔多

Good吖
有男朋友幫推

160.5四捨五入=170

無人叫你拎把尺度

真係cls
大學咁多女 你都寧願係度識一個素未謀面既

劉江華同劉德華都差唔多啫 差一個字

直接兩米啦

大把女高過你

咁係因為見過樓主嗰啲都

請善用起底功能

身高：160.5cm
體重：69kg

此post已完

唔好咁直接啦

現實識唔到女既你 上到黎一樣會比人彈鐘

我勸你都係治下本啦

我都160...不過好彩我係女